廢老

大藍絲
最中意係屋企嘈亂巴閉
咁多野講
又唔見你去做個區議員去為民請命 為民發聲？
為人民服務？
日日坐係屋企鬧自己個女呢個世界就會覺醒？
自以為是
胡作非為

藍絲仲期望啲咩

唔鍾意就搬出去，上黎鳩吠係冇用的